d18：觀星筆雷射可傷人應正視，警方視作攻擊武器處理絕對正確

之前早就傳聞D18（即係FB裡面有齊18區嘅區友FAN PAGE）係親建制網站，而尋日北角傳聞一大班福建幫當眾襲擊嘅消息，東區友亦都完全冇提過，但今日就為左支筆出來大做文章。應該18區嘅FAN PAGE都有發表相同文章，請大家去踴躍發表意見。

觀塘友
葵青友
沙田友
荃灣友
灣仔友
東區友
南區友
屯門友
大埔友
元朗友
離島友
北區友
黃大仙友
九龍城友
深水埗友
油尖旺友
中西區友
將軍澳+西貢友

入去叫人一人買一支參戰 , 剷除濫權走狗

已Unlike + 舉報

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

作為東區人見到東區友唔講北角襲擊，走來講呢D，真係慶過火屎